# City Crawler
城市数据爬虫整合

目标：整合以城市名为线索的信息抓取工作，针对中国境内的城市。

## 技术
* python ＋ scrapy

## 存储
> 涉及到地理类型的数据，所以前期几个项目选择pg作为数据库。
* PostgreSQL + PostGIS

## 项目整合
1. 招聘信息爬虫
2. 房地产市场爬虫

## 工具介绍
1. 针对招聘数据中位置信息的坐标转换工具：利用百度api将位置信息转换为百度地图中的坐标。

